{
  "2020-2021, Made with love by": "2020-2021年，由",
  "Nains": "Nains",
  "Designers": "設計",
  "Home": "首頁",
  "About": "關於",
  "Pages": "技術",
  "Blog": "博客",
  "Gallery": "設計",
  "Contact": "聯繫",
  "Hello I`m": "你好我是",
  "About Me": "關於我",
  "Our daily mission : find and showcase the best web design inspirations and trends. Every day, we publish ": "我們的日常任務：查找並展示最佳的Web設計靈感和趨勢。 每天，我們都會發布",
  "fresh and creative new websites ideas made by creative agencies and web designers from all over the world.": "來自世界各地的創意機構和網頁設計師提出的新穎新穎的網站創意。",
  "Download CV": "下載簡歷",
  "What I do": "我所做的",
  "Build features quickly with simple, declarative templates. Extend the template language with your own components and use a wide array of existing components. Get immediate Angular-specific help and feedback with nearly every IDE and editor. All this comes together so you can focus on building amazing apps rather than trying to make the code work.": "使用簡單的聲明性模板快速構建功能。 使用您自己的組件擴展模板語言，並使用各種現有組件。 幾乎所有的IDE和編輯器都可立即獲得特定於Angular的幫助和反饋。 所有這些結合在一起，因此您可以專注於構建出色的應用程序，而不必嘗試使代碼正常工作。",
  "Technical Skills": "技術能力",
  "Skills": "技能專長",
  "Communcation": "溝通",
  "Team Work": "團隊合作",
  "Project Management": "項目管理",
  "Creativity": "創造力",
  "Professional Skills": "專業技能",
  "Art & Multimedia From ": "藝術與多媒體",
  "LCCNET Liancheng": "聯成電腦",
  "UI/UX Designer ": "UI / UX設計器",
  "Kurage Digital Workshop": "庫啦格數位工坊",
  "Responsibility": "責任",
  "Validate CSS": "驗證CSS",
  "Our daily mission : find and showcase the best web design inspirations and trends. Every day, we publish fresh and creative new websites ideas made by creative agencies and web designers from all over the world.": "我們的日常任務：查找並展示最佳的Web設計靈感和趨勢。 每天，我們都會發布來自世界各地的創意機構和網頁設計師提出的新穎，新穎的網站創意。",
  "Recent Portfolio": "近期作品",
  "All Categories": "所有類別",
  "Web Design": "網頁設計",
  "Branding": "品牌推廣",
  "Mockups": "樣品",
  "Photography": "攝影",
  "Creative Design": "延伸設計"
}
